（圖）咁多位手足請支持醫護，一齊罷工

係依場持續左七個月的運動當中，因為武漢肺炎而令我多左個角色。除左係前線手足，而家亦都係前線醫護。

我唔係無醫德既醫護，如果罷工可以比到政府壓力，阻止更多帶菌者入港，我願意去罷工。

我已經隨時準備好，等待醫護工會既呼籲，如果決定左28號罷工我就一定會支持。

我求下大家，今場運動未完家，要罷工就所有行業都一齊支持罷工！我好驚罷工既同事做condom,所以我一定會同佢地一齊罷工。咁多位手足，求下你地一齊同醫護罷工好唔好

我唔知到時有幾人罷工，但我都願意去試，因為我覺得對死去同被捕既手足唔住，好想去到煲底相認的一日。

醫護市民，一起同行。
市民不離，醫護不棄。
光復香港，時代革命。

天滅中共，全黨死清光！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

咁多手足，請支持醫護，我好驚要做condom

手足多謝你我會努力，如果罷工唔成功都好，我之後都會盡力幫人

［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

老實講細過見班醫護沙士果時真係好偉大，因為咁令到我想加入佢地。但到左今日，見到政府咩都唔做就要我地醫護收科，我覺得真係唔抵。你話你全力支持抗
疫，咁我都心甘命抵同你賣命啦，你地話唔岩先。

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

推

支持

不過其實政府比錢醫護對我黎講都無用，我都係為啖氣，唔值得幫個仆街政府賣命

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

推 一齊罷

一車車醫護豬要上前線維穩啦好興奮呀。

手足求下大家，我好想大家支持我地。我好想見到光復香港既依一日

新年祝咁多位身體健康，天滅中共。

唔值得為垃圾政府賣命

一齊罷工好無？

我唔想做condom
我都好想做到救人既工作
但今次真係要罷工
有確實的日期就一齊罷工啦

要罷一齊罷

政府無能 港人自救

全民罷工 香港封關

香港人 守城！